ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Ryan媽 - 吳浣儀

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

： Ryan
： 會長

Lm

lm

LM

搶到#2 fatfat

Sam…Sam…

專業嘅壽司師傅

睇個勢2021 yeesa會穿返去2020

@山本逢花

原來《二月廿九》同《想見你》筆直差3倍幾
但成個劇組都可以用有限嘅資源拍到咁
抵畀個like

辰叔係男主角

上個po有人講話yeesa每次見到新聞都喊左
會唔會係因為佢愛既人離開先喊？
佢之前試過未睇到新聞已流淚

我都係咁諗 但上個post有人話天台伊沙 同 搭緊飛機yeesa 同一套衫
睇唔通

但係2021yeesa唔可以改變過去，只能隔岸觀火

CHOK巴

2017年嗰陣佢驚老豆食咗隻狗,又唔知點返去,嚇到喊

依幕真係

好型呀

辰叔可以有外傳嗎？

屌架妺

屌 啱啱追完22 又爆咗23
追埋先 陣間過嚟傾

有Yeesa媽咪gif未

2019未響新聞音樂已經流淚

想睇揸電單車溝架妹

天地有情

未睇晒唔想講劇情住
我反而想講下港日影視圈交流既問題
呢套野咁大回響,其實證明咗港日合作係有得做
可能因為日本人民族性格比較自閉, 以往一向都唔多同外國人合作,係近十年先開始多同外國合作影視作品
諗起其實都有日本人留係香港發展,EG.和泉素行
又有港人都成日去日本做野,EG.陳漢娜
其實香港電影電視業界真係可以諗下走港日合拍路線,一來大把港燦當日本係自己鄉下,俾佢地真正了解下自己鄉下順便解下思鄉病
更重要係可以開拓新路線新市場,唔駛一味死靠支那

會長最後食阿妹

btw前幾日喺巴士站見到

ryan講過yeesa可以穿越，係上天比機會佢去救身邊重要嘅人
睇黎應驗咗，因為根本由始至終都唔係救yeesa自己，而係要救ryan

如果我無睇錯 撞車嗰個yeesa都係依件褸

鍾意 日劇>台劇>>韓劇

係 解釋唔到
應該有D野....

唔好講邊區
一陣啲痴線佬成塊廣告拆咗落嚟

sam sam....

其實車上面除咗兵佑之外都係yeesa嚟

多左幾多連登仔話下臉年要去護國神社

好大塊海報

係
好flag

成車都係yeesa
救護員嚇撚死

師奶唔識會以為電影
走去問ua 上左映未
唔係二月廿九上咩？

組隊拆

搬三個 三個都同一個樣

免費有得睇
C9有著數

我咁覺得
今日同fiona講平行時空論係別有用心
舖路比2021 yeesa 返2020，咁到時2021yeesa做到d咩都會引致唔同平行時空結局
而2021 yeesa既aim就唔係改變自己條timeline
係其他平行時空既結局

傷嗰三個都係yeesa(日本人) 得兵佑死

屯門 華都
過幾日睇下仲喺唔喺度

未追完post呀，又一個

Molamola

第一集個序Yeesa係訓係雪地
唔通只係將Yeesa搬出車
擺一陣自己醒返自己抹返啲血就行咗上天台內咎
講完都覺得離譜

聽日homeoffice再睇多次先

屌你就好

好靚

其實出前傳真係得
交代下辰叔明明只係一個開紙紮舖草根,點解平成初年個陣會有錢去日本(個陣BNO都未有免簽,好似話攞日本簽證都要你銀行acc有幾多錢)
Yeesa媽媽點解會鐘意香港人(日本民族性格排外,而且仲要係平成初年,好似話日本妹連洋腸都唔鐘意食)
當然可以講下80年代末至90年代初日本社會文化

因為日本既影視市場跟本唔使理外國，由其香港，日本國內市場養得起成個業界有餘

而且日劇對香港既影響力已經無乜，依家D香港人寧願睇埋D韓劇都唔會睇日劇

但如果天台既係2021 yeesa 佢個樣似改變唔到乜喎

真爛尾

同路人

最後命運
yeesa + 辰叔 + 辰叔老婆
2月29相遇

係一個好長情嘅男人

viu快啲賣週邊啦
postcard又好、書又好、原聲帶又好

知道要down一首韓文歌同一首日文歌個難度有幾大分別就會知點解日本野影響力越黎越細

會長

出原聲帶我即刻課金

postcard食住個三張先

支持ost

佢d白髮真定假

支持

之前講過點解由佢咁快播晒10集
不過冇辦法 我估viutv冇人估到二月廿九喺連登咁大迴響

不過大家真係要再大力啲推
因為其實呢度大迴響 啲媒體就會報
媒體報 做吓訪問 咁先真係有人睇

不過唔知而家趕唔趕得切

佢對boot都好型

吹佢唔漲又真係好睇

好靚呀！

追唔切post

出碟吧~ 買三套
一套自用 一套備用 一套傳教

ost出既話必買

推埋出求婚大作戰

好似逆向咁出典藏版就正

可以拍電影版

你個名係咪姨媽姨媽

今集Fiona 同yeesa嘅對話好正
一個無媽咪一個無bb
互缺對方所要嘅嘢

無修版二月廿九

導演版

多謝麥巴

有幕後野睇下先正

真愛

天台嗰到會唔會係醫院嚟?
2020 Yeesa送到醫院醒返, 然後上天台燒咗個御守
撞車新聞係22:32, 天台嗰到已經12點

viutv自己貼同其他巴打整出黎 我搬運工

咁佢既筆直都幾充裕，可以畀佢地成隊crew飛至日本拍

係海報啊!!!

我估假

話說睇左8集都未睇到佢英文名係咩day

Ryan同佢個AV男優師傅既半年同居生活外傳無聖光版

係
但其實每季日劇真係好多都好高質
我雖然都會睇韓劇
但睇既比例真係日劇多啲
日劇好多時帶出嚟個個訊息深層次好多

leap

Fiona同嘉嘉飛唔到

我本身以為係Love story
原本係Leap day

Leap day

想要postcard

我已直接skip咗21
班仆街話人哋畫fiona畫到變孽瘤

呢part濕濕地

我要哂

即刻你平時會搞
Btw搞香港嗰啲就好了

咁岩個劇本吸引啫，我以前真係唔會睇VIU，係咁岩上個星期有日見到yeesa個真人既係搜尋榜排第一，跟住先知道有套咁既劇

唔去日本先會充裕
同埋應該唔係全部crew去晒日本
Credit見到幾多日本工作人員

不過睇到李慧瓊張畫之後就…

係喎

點解你艾豬咁少科勞娃？

明明似琼子

單車禍喺札幌大學附屬醫院附近發生

copy黎新post jm9

張松枝個段好好睇

變左恐怖片

啱啱先見到 兵佑之歌

多謝Viutv

最佳男配角 辰叔
最佳女配角 Fiona

呢part 鳩鳩地
送bb 幅畫

btw Ryan成績仲好過天佑

咩係返工

你係第一個

哦！

四年一遇

神劇本

有冇Yeesa企鵝跑既gif

Leap Day
2月29日咁解

辰叔d 戲份多到可以做男主

想要啊妹蜜瓜

姐係點都好 點數都仲差一個Yeesa?

屌竟然係咁

啲衫都唔同

其實3人同步呢一幕會唔會出現？

今集個墳有d假 辰叔同老婆一個日文一個廣東話

想要阿妹套校服

做乜撚

吸到你呢批觀眾群即係成功咗一半

0分做到音樂咁勁

原來我識你

今日俾usb果條樓梯 係咪係油麻地中華書局後面果度？

唔難得17年打比老豆冇人聽，老豆係唔係同個女同一間醫院？

似發泡膠

辰叔直情推郁咗個石碑

少少 不過算啦錢問題

相認

我都睇到 原本應該好sad

睇到都覺得yeesa有冇咁恨

因為想覆先知爆咗

呢度啲人好惡，我都係走先

追唔切post，去得太快啦

聚散有時

導演

你都係走先啦導演我怕你未到結局就已經冇命

四年一遇 - 徐天佑 試聽版

之後官方出正式版就乖乖地啦

喂 咪bing c啦 好衰呀

天台個yeesa應該係之後再穿越番黎

笑到d眼淚縮返入去

希望最後兩集一樣咁好睇

導演屋企樓下條隊排到出青衣了

導演交返Ryan條命出嚟

今日出咗街，想喺viutv 網重溫返
但勁疾+模，想請教大家係我問題定網問題？

導演
錫返

E-kids都冇

愛的迫降 南韓有錢女都可以鐘意北韓軍佬啦

唔怪得一見到幅畫就喊

唔好走呀仲未夠

頂原來係考到天佑咁

其實幾句日本啫，叫佢背左佢好難咩?

被紐約某上晝 全部掃掉

可否用會長換Ryan

劇入面份chord譜好似係真架喎
不過唔完整

菜刀ready

係，成日有人係個度拍野

睇錯扑野

好撚勁

我仲好期待佢開口講日文

用會長換yeesa 可以一戰既(我諗

你真係好顛
不了

未睇到Yeesa媽出場,但忍唔住wiki+google
做Yeesa媽個日本演員原來98年出世

人地話喺葉劉
喺畫得衰咗啲咁
明明Fiona 咁靚

下

可能係太多人睇

細過阿妹...

上一集好似講咗一句

Maths有4

幻幻

有機會喎

睇落好似30幾咁

穿越去生囡

上年年尾先有綠曱甴係個到搞事

呀妹完哂戲份？咁究竟巴西龜溝唔溝到佢

導演 答埋我問題先

有幾難

喺，去神社叫人開門嗰下

咁又唔知啦

日本藝人好多都早出道

你個名

我係舊人，唔識睇，5分即等於會考幾多?

正路完晒啦吧

又靚女又勁

5=5
5*=6
5**=7

巴西龜連嘉嘉都屌埋

巴西龜應該溝到嘉嘉

🇧🇷🐢唔係溝嘉嘉咩

佢好謙虛 仲勁過劇入面果張

會唔會同隻狗一齊已經係最後一次出鏡

大結局應該會出多一次掛

佢個樣又幾成熟嘅

期待佢哋對話

出嚟bbq

我覺得唔會咁寫囉，係就爆啦

狗狗有超能力 狗狗先係final boss

x2，但中文5**真心難

呢張相冇劇入邊咁靚

佢十幾歲同又南去左日本training 喇

打扮過係唔同啲

唔該chok巴

可以叫佢教吓啱啱嗰個一枝筆賣8蚊 3枝20蚊只係平咗一蚊嘅巴打

如果同老婆講開日文，
咁就會顯得係墳前講廣東話好怪，
但墳前果幕感情戲用日文又好似少左d野咁，咁都係同老婆講返廣東話啦

張松枝曾拍攝超過1000個音樂錄像，以下為部分演出，當中包括一些卡拉OK的音樂錄像：

太極樂隊：〈每一句說話〉
彭羚：〈三人世界〉
馮博娟：〈分手已是時候〉
劉德華：〈我恨我癡心〉
張學友、湯寶如：〈情濃半生〉、〈相思風雨中〉
張學友：〈情網〉、〈吻別〉、〈總有一天等到你〉
陳慧琳：〈對你太在乎〉
譚詠麟：〈幫我，欺騙我〉、〈一首歌一個故事〉、〈雨絲情愁〉
陳慧嫻：〈紅茶館〉
譚詠麟、趙浚承：〈男人的浪漫〉

2021Yeesa親自揸車撞死2020嘅自己，咁另一個時空嘅ryan就唔駛死，但由於2021Yeesa嘅時間線已過咗2020年歷史已定，就算Yeesa穿返去2021都唔會改變佢自己個時間空ryan死咗嘅歷史。所以2021年yeesa把心一橫燒咗個御守，令自己返唔到2021年，留返係2020年取代俾佢撞死咗嘅yeesa嘅身份同ryan結婚生仔。DARK END～～

有冇人覺得會長喺劇入面個造型同現實世界嘅佢真係相差好遠，好似變咗第二個人咁

辰叔話日本咁利害咁多年附近都冇垃圾桶
我仲以為想講過咗咁多年仲keep到個墓碑

好鬼衰

正呀

書店

有無人覺得張松枝好好戲
仲有人話佢似宋仲基

有可能
護士同Ryan講有嘢要簽可能係Yeesa老豆啲入院手續

死啦，個位咁少人
聽日就無左

以前d歌去tvb播係要另外拍mv
所以唔計真係喺k房播嘅mv
做過tvb嘅好多都拍過大量mv

Google意外影到making of？

天佑唔係應該係2月29 0:00 接住左2017年既Yeesa咩 咁姐係改變左？

唔好bad end啊

小時讀account 大個讀哲學

可能28號夜晚放工後趕住搭車去機場返香港(帶埋盒玉子燒)
所以等緊車個陣見到17yeesa

巴西龜隻狗

好癲

隻狗會長架

但岩岩果集 已經係29號朝早 天佑打比Yeesa話睇住左佢老豆

咁驚

勿相認

咁勁貼多次啦 今次唔收你數

辰叔IG:

佢真係愈睇愈型
我係男人都覺得佢正

咁都有得相認

仲以為係loop

序：乜嘢係命運？你，信唔信命運呀？如果你知道你嘅結局係點，你，甘唔甘心被支配？

辰叔係咪唔識玩IG
一個Story repost成3次 好得意

ViuTV下次識做啦
咁多人鐘意

第一集yeesa執架

巴西龜話會長鐘意狗架

解釋1.ryan接咗中出埋都唔講你知啫。
解釋2.因為第一集果個2020年唔係呢個平行時空嘅2020年，呢個平行時空嘅2017年yeesa穿越到2020年未必有ryan接。

諗起無痛失戀

其實我覺得冇咩問題 我同個㗎妹fd有時都係我講英文 佢講日文

辰叔架

ViuTV就係要你呢類嘅潛在觀眾

你快啲搬屋

食狗肉

認真咩

P牌手動正皮撐Ryan

佢接住個個係2017年穿越既yeesa，真正2020年既yeesa係29號朝早搭飛機過去

Yeesa 整部標價機 “um”左下 之後再啫嘴 真係好cute

其實ViuTV 可唔可以買多啲日劇

我想佢拍多啲

邊個巴打

得閒真係要翻睇教束我今日煲左10集已經停唔到

我們中出了一個叛徒

好多有睇二月廿九既人應該睇左教束

讀書又勁又深黃

我畫完timeline好核突唔敢Post
聽日扮工用ppt整先

2020會長係酒店收到巴西龜電話
就應該跑出去想阻止香川先生開車
因為佢覺得只要佢開唔到車yeesa就會冇事
亦係佢19年叫yeesa穿越嗰時唯一任務

屌你

睇左二月廿九先睇教束

唔知想見你筆直幾多

唔離譜，呢個係steins gate結局黎。

辣伙頭先開

明明得一條人打錯
松妓

我諗都好多人睇完二月廿九先睇教束教束真心高質但上年好似無乜人睇得幾個po

係呀 但點解去到真正2020年 又冇交待到呢一幕

見封面無幫手加到
訓前再幫手最後一推

我以為經歷了這半年，
香港人對堅持和抱負應該有另一種閱讀。

我終於live咗

你仲未明我講緊乜

可摸以summarize

播完二月廿九應該睇咩

二月三十

佢真係好撚型

好正呀松妓

恭喜你

睇返第一集簽文件嗰段
唔小心睇埋2020Ryan俾2017Yeesa食玉子燒
屌呀

其實我係睇左教束先識劉俊謙同Sofiee

教束囉

一集40萬hkd

都係做兵

刀片價格持續上揚。。。。

堅持從來都唔係問題
但唔代表可以亂鳩發女朋友脾氣
仲要女朋友根本就哂你 仲想人地點
堅持=/=故步自封
香港人堅持呢場運動係想個社會進步 有民主自由
邊可以咁比

我諗之後個發展係
兵佑炒車死咗
yeesa醒返去咗神社
雙手合十 穿越返去前一日
因爲製作特輯個神社shot仲未用

有冇人組隊去拆！！！！
事成後借俾你地j一日 之後我keep

睇31高質節目
想知有咩節目
follow 我地ig
@hgds1266

係喎
原來已經有伏筆

導演勁呀 ！

算正常價位定點 唔係好知

用左一日追哂 深夜睇忍唔住笑又唔可以出聲好辛苦

上網睇話以臺劇嚟講筆直算少

宜加諗起唔怪之得yeesa 喺叫yeesa
因為啊媽喺日本妹
之前喺度諗點解唔叫Lisa

屌你 葉山亮都唔講。

@剛剛巴 羅導我對你唔住 之前日問夜問天佑首歌去咗邊 問到你煩 你擺呢個位 剩係呢個位出係啱㗎 真係好好聽好sweet好有feel 仲feel到嚟緊會反差sad J到我出曬血

岩 睇完都覺得好怪 根本係兩回事

道不同不相為謀 唔岩咪分囉 佢有佢既堅持 但女朋友都有權選擇佢想過既生活 但佢就講到女朋友唔岩咁 跟住又扯到去香港 我真係黑人問號左

嗰陣啱啱反送中冇心情追劇

我已經拆咗一幅冇影上嚟

宜家先知佢真名
之前係tvb做戲都唔差
希望係viu可以多啲機會

咁想見你團隊都幾屈機

亞皆老街球場（796C）巴士站都有

就快無

掉返轉計
即係《二月廿九》每集得15萬筆直

出小說

可摸以剪呢2忽送俾me

佢係都要形造自己好撚慘
唔成功係因為冇伯樂賞識咁

根本係價值觀問題,如果將++代入D搵錢至上有錢乜都奶嘅護旗手藝人你就會明點解TIMOTHY咁火了.

想見你有文化部資助台幣2,200萬

所以佢就自己諗

有海報 剪都唔使剪

㗎妹

我撚杯諗下先

媽媽好靚女

之前劉美君果套都唔錯

陳漢娜好正 G殺 唔知你地有無睇

好人好姐

天佑打側睇真係好似城城

松G型到爆

好快冇

Jonathan好啲喎
求婚同叫切子宮嗰幕都好多TG

一早有海報有Postcard啵

唔知佢地對戲果時會唔會好老尷 聽唔明對方講乜

除左導演開左連登acc,仲有冇其他人都開左架

第二集會長係酒店個個電話係咪應該係巴西龜打比佢

其他人無留言啫
一定有ac有mon po

劉美君做得沈震軒呀媽

巴士廣告A1 poster 未入手

預備左刀片俾你。。

陳漢娜拍戲個陣厭世臉正,氣質好似小松菜奈,反而平時個樣唔得.
另外墮落花好唔得,導演扮園子溫扮到走火入魔.

唔知係咪old news
原來張松枝都係黃 睇佢ig先知

個人覺得天佑靚仔過城城

好多演員有mon
可能係得張松枝唔識用
好似係

實在太重口味

呢張要問導演拎原檔

其實Ryan都幾有天份
又識結他 又識日文
學廚兩年就有所成

下次我都係寫返bbq跳起yeah安全啲

呢個係細妹？

厭世面真係正到
我女神
好想俾佢厭世面對住我
我一定忍唔住

1日一次過追哂8集
真係好正

但都係要做三年高級兵

Bbq算啦好無呀導演

係

導演 你會唔會驚我地寄更加多刀片俾你
我係amazon訂緊架啦

養兵一日，用在一時

仲要冇埋條命

終於有人講下陳松枝演技

好鍾意呢啲樣
夠特別

下套法證先鋒第一個死嘅就係導演你

其實劇本重要過budget
無劇本budget 多到識飛都無用

Follow Yeesa Cheung on Instagram:

但問題係嘉嘉冇背棄過任何人喎
亦冇因為網媒而貶低紙媒/唔支持紙媒
仲要一直咁支持佢男朋友
奶共護旗手有冇支持過香港人先

其實大臺至今拍得最好嘅
係不懂撒嬌的女人
畫面一流 但劇本九流

所以先話如果唔岩一早就應該分 冇理由一齊左8年依家先走黎攤牌 佢可以唔認同女朋友搵錢至上既唸法 但佢依家俾人感覺更似係自己失敗左發女朋友晦氣多d

咁大家姐係要準備刀片

仆街了
導演咁講就g9g
咁夜都未瞓 漏夜執定包袱走？

天與地呢

張松枝

睇完都唔知齣劇講咩
EU係我嘅最愛

好似多左post?

講緊畫面

麥可怡一定有isp啦

表白辰叔
松枝值得更好

冇下次嫁喇

Ryan條命呀

本身好似仲係92

Sad but true 嘅故事先至係有血有淚
如果你寫BBQ嘅話 我就寄包炭俾你

今集嘅靈魂人物

星期五之後會公開？

辰叔同kelly mv，對你太在乎

睇到第三集，我覺得套劇差一首好聽既片尾曲

其實雖然天與地用緊d 19機拍, 但我想講佢用畫面交代既野係幾有電影語言既感覺

我都想咁

yeesa媽好靚女

琴日開始睇 睇到停唔到落去

睇第二次先get到層主講咩

癲

睇到第8集以為張松枝會講日文
Ryan立哂Flag
九成都係為左幫20年既Yeesa所以撞車死
鳩估下 天台望返落黎既Yeesa
可能係21年既Yeesa
每年穿越一次 為既就係再見多Ryan一眼

學辰叔咁食返個日本妹咪算
其實辰叔都幾勁
一枝公係日本生存仲聚埋日本妹
不過都係有七八十年代個種大男人性格

《想見你》筆直40萬一集？咁total咪520萬，當唔計後製，拍150組，每組3.4萬？有咩可能.......

1. 幅畫裏面嘅fiona似葉劉/琼子
2. Ryan不停立flag 威脅要寄刀片畀導演
3. 笑鳩之前估yeesa2020會再穿越嘅巴打
4. 好多人唔知/唔記得咗2020有2月29日
5. 開始明白17yeesa件院嗰陣無入境紀錄 因為20yeesa下晝先到埗
6. Yeesa真理褲look好撚正
7. 幫張松枝改名做陳松枝/張松妓 撈埋變陳松妓=陳松伶阿哥
8. 餐廳師傅似AV男優
9. 啲人無參與抗爭 仲開心慶祝生日 港豬嚟
10. 話會長仆街自私精 呃17yeesa話係未來男朋友
11. 阿妹張dse cert有bug
12. Yeesa媽媽好靚，個墳好流；同張辰交流粵/日語好其怪 似tvb做法
13. Fiona同嘉嘉無跟埋過日本係因為劇組窮
14. 香川先生一日被4個yeesa搞鳩到癲變成殺人狂 可以開新劇
15. 時空設定有bug已經救唔返

唔跟順序 大致係咁 希望無漏

如果係日本名咁應該唔係yeesa，係Iza

睇埋落去先再講

其實代入佢個角色就明點解佢咁火

自己一直相信文字但女朋友就靠拍片彈起

覺得世界離棄咗自己

負面嘅角色係冇乜人鍾意

應該係結局1
結局2嘅話 即係每一次2020都可以救翻天佑咁就會出現時空嘅錯誤

off topic
mv入面有jonathan,eric,yeesa

香川殺人事件簿

唔好！我預咗 紙巾都準備好曬
唔係happy ending先叫good ending㗎

1點幾交讀書報告
辛苦你了手足

仲以為張松枝同佢老婆對答嗰陣會講日文，枉我仲期待咗一陣，點知一個講日文一個用中文答返佢，有啲失望

點計出嚟？

係咪咁：
想見你 40萬港幣一集 / total 13集 total budget 40x13=520萬港幣
二月29同想見你相差三倍，所以係520除3，173萬港幣，除10集每集係17萬？

辰叔到肉啲
Jonathan有啲太用力演，反而唔夠心痛

又或者到時去到結局2嘅情況，御守嘅力量會用完消失

真係追到好攰 仲要整理返出嚟 講緊3000幾個留言

而我仲未講自己嘅睇法

成世仔未寄過刀片
有咩要注意？

唔係寫錯地址 寄左去狗局

整合得幾好

絲打好癲

小心收件人忽然變藍絲 最後屈埋你強姦個婆

以前成日笑cctvb bbq
今次我都好想yeesa同ryan有happy ending

點架你地
又陳松枝
又張松妓

第八集好撚柒正

知唔知日本啲編劇真係會收刀片
係日劇文化嚟
多謝導演將日劇帶入香港

唔洗寫bbq跳起yeah，不過下次寫返純愛啦
拍得好靚，音樂攝影都好好，不過科幻題材對劇本要求高好多㗎，今次愛情部分合格但科幻部分真係有啲兒戲
同埋會長設定為哲學博士，講啲嘢未免太generic
呢度啲人好有心睇得投入先咁多意見啫，唔好嬲啦

陳hanna同fish都係厭世臉，好正

片尾音樂再加上望住火車一直行過嘅路
好sad
時間唔等人
行過嘅路亦冇得改變
過咗就係過咗

陳松玲呀

其實睇親片頭都覺得兵佑點都係輸。。。
出場係Yeesa＞會長＞Ryan
除非似韓劇回答1988 爆左冷

我咁睇
jonathan有位好好既對手一齊發揮
而松G，薑愈老愈細膩，有時得１／２個鏡頭都交到內心孤獨戲

cecilia choi呢種啱唔啱？
都有啲厭世氣質

睇埋落去先

佢Facebook都幾黃

你一講我又要讚Ran爺演得好好
Viu快啲開劇搵佢做女主角啦！

巴打嚟

有時唔係黃
係正常人嘅反應

好多嘢被TVB以前嗰套定左形
以為演員真係只係娛樂工具
唔可以發表自己想講嘅嘢

導演你預約刀片？

即係gg個個，好可能係有手帶個個

其實張cert仲有bug 廢事講

跪求幕後花絮！

緊係知佢叫張松枝

一陣叫開張枝竹

發現香港好多僱主都當員工係工具

一但你唔跟佢嗰套就冇價值

或者有人叫張松山

點解唔交待下 ryan 點解會無啦啦十二點會去到電車站
係真係咁啱定係特登去搵佢？
照計返時間套劇已經過咗 2020 2月29 00：00

香港地唔好講藝人，普通人都有白色恐怖

所以係難得架，唔知關唔關HKTV事

講返DSE cert嘅bug
之前好多人討論咗19年中文應該係四卷而唔係五卷
除此以外：

1. 尾二嗰行見到“...ncial studies” 估計係BAFS
劇情無交代過阿妹只係讀VA & French
而通常語言科唔計一個X 亦無學校畀學生齋讀VA一個X
所以佢有讀埋BAFS都合理嘅
只係咁計嘅話 張cert就會少咗一科嘅成績

2. Cat. C科目=語言科 係用A-F嚟表示成績
而呢張cert得數字 無英文字母grade
即係呢到無咗阿妹嘅French result

道具部辛苦喇
你地已經做得好好 令到觀眾都愛上咗呢套劇
先至會逐格睇逐格搵bug

張枝竹

天與地玩對白 同 哲學探討 加上又有政治加持
其他鏡頭 後製 美術老實都係罐頭cctvb劇水平

無用Cdrive上網已經算係咁

人哋有fox

會唔會係drop咗科？

連登無真絲嘛 無問題 都係傾返套劇啦

ViuTV仲蝕緊錢架
幾時先可以賺錢
無錢點繼續拍好劇

屌你哋，蘋果cap咗佢叫「張松妓」個圖

實關
當時好多hktv藝人都去晒政總

諗多咗 角色唔討喜同香港人點樣無咩關係吧

即係教束咁
佢個劇本係超一流水準
點樣界定 係睇完之後你會反思
但無耐筆直有限
雖然都知劇組盡咗力
但畫面依然散發着貧窮嘅味道
唯有期望李生見到二月廿九嘅表現之後
投放多啲資源去拍劇度啦

會唔會一直穿越都係3月1號既00:00:00呀?
咁咪有可能有多一次機會返去再黎
唔係都諗唔明點解多左一個Yeesa
但唔想係Ryan死呀

全對

辰叔以前係tvb都唔覺佢咁好戲 呢套佢演得幾好

笑到pk

其實佢演得唔差，仲幾有型係角色性格唔討好

開課金拍S2啦....
呢度班手足忍唔住太多BUG

我見到一集40萬係大陸網寫
而大陸係將一集斬一半當兩集
所以我都唔知佢嘅一集係指個幾鐘定半個鐘

問題已知係 17年9月 阿妹仲讀緊法文
多數學校會幫你報埋dse
咁即係佢要drop既話
就係18年9月前
雖然佢讀得好好地唔知點解要drop

對呢套劇乜都唔知
但睇劇照同poster已經覺得靚
好過晒平時啲港式柒劇同外購亞洲劇

次次係CCTVB都係做奸角
把撚咩

香港電視電影咁多年都係欠好劇本 好編劇
希望台前幕後之後會有多d機會啦
睇見d高預算港產片拍d咩出嚟就嬲

諗返起趙雲

隻狗冇理由冇作用

可能準備去機場返香港 但見到17yeesa係電車站所以決定留低

其實拉左咁多TVB / 商台過黎覺得質素好左好多
睇李澤楷肯唔肯dom多一大舊錢
拍多啲劇 改下慣性收視

諗多咗

能夠引起討論都證明佢成功

想講yeesa&fiona喺公園嗰場戲超感動
一個告解 令到另一個釋懷
呢幾集情節鋪墊做得好好

最心噏係yeesa壓住情緒嘅哭腔
同埋Fiona最後嗰句對唔住

睇到我流緊眼淚都不自覺 係老母過嚟拍我膊頭
未試過睇電視劇會睇到喊

定型

我仲記得個畫面

奸角都不如 我連佢係tvb做過咩角色都講唔出 但而家見到呢個人就會知佢係辰叔

回到三國 趙 雲
睇wiki

大台最中意拍大堆頭高budget垃圾劇

其實好似呢套咁
人物關係簡單d
幾清新咪幾好

果時幾後生

歡迎加入 快啲上viu官網/app重溫啦
仲有兩晚可以同大家live住討論

mola mola
松枝唔好嬲
連登總有on9

果個yeesa應該係二月廿九之後有一次機會回到過去
試過但係改變唔到任何野

雙手合十 啲雪向上升 應該就係嗰一幕

有得做
感覺上viutv喺製作節目上 開始摸到觀眾口味

我屋企已經由朝到晚都係睇96 99 31 32，4個台

前幾個post有佢訪問

話13年港視不獲發牌時好徬徨

後尾古天樂搵佢拍戲

陸續多返啲jobs先生活穩定

古生

呢兩張圖係邊集cap出嚟？

記得做2世祖比傲嘉年 一搶射死左

呢一兩年viutv劇定係綜藝只少比我感覺係想同其他國家競爭
(當然有垃圾綜藝: 好似10點半個套)
但只少真係睇得出viutv幕後個班人係好努力做啲節目出嚟
唔想鳩流流香港再睇TVB 個類型on9節目/ 劇
但一講到蝕錢就會有一個好現實問題就係會唔會炒人

買個大廠啦
佢好多節目都好細廠景

同個ViuTV appletv app
可以直播埋99台就好

唔係片頭咩

計埋今晚都係播左8集
好快追得曬 睇得切架
比個機會呢套劇吖
好精彩架

佢做奸角做到我見親佢都暗暗地憎佢
睇完呢套劇改觀

Tvb太多二打六
即係一定認得出樣但成世都冇代表作咁
佢叫做up得出名算好

純粹係個角色
總有個角色係要令人討厭

仲有冇人記得

Viu tv fb 2分幾鐘預告

開套大叔劇擔正
J 到出血都似

古生真心癲

成日都係做二世祖
西裝友
咸濕佬

今集Yeesa都好明確揀咗天佑
佢仲承諾咗會等Ryan2.0

不過唔知Ryan2.0仲有冇命返去Yeesa身邊遮

舊post 寫過，大膽估下先
第九集就一定係sad end 兵佑死
跟住我地喊一晚然後導演收刀片
第十集2021年yeesa 拎住御守搏一鋪
點知番到去2020, 靠自己改變左原本的sad end
無重演番2017yeesa 見到2021 yeesa 屋頂喊
因為已經積累咁多次的穿越，開啟新的時空
然後一開眼見番天佑，可唔可以呀

香港女劇照師
佢啲相影得好靚

唔知係咪bug:
今日播Ryan自彈自唱個畫面 佢係冇戴手帶

但預告裏面 佢IG張相就有

唔排除係特登戴返嚟影相po畀yeesa睇
留名跟進

10點半果套 feel到係想試新野
伍姑娘唔係唔好 係要有人carry
果4條mk仔mk妹似搞破壞多過做節目
隔離post 見到話小儀同tvb完左約
希望係viu睇到佢同金剛

希望viutv盡快賺到錢

就係呢一下記住左“張松枝”呢個名

Thx

如果10點半直播個套係做得掂
又可以打多條新線路
但而家好多人都因為《二月廿九》而直落睇落去
如果星期五播完，下星期都唔知點算

Cls 聽日播之前應該開到25

東方奇洛李維斯

打佢嗰吓勁Sweet

你有無見過TVB用21:9 去拍劇?

TVB點拍都衰

不嬲都得

想睇埋朱栢謙同強尼

有無人識個中醫？

每次見ViuTV 播韓劇我就轉去31/32/96台

我真係唔想再睇韓劇喇！

唔好咁痴線啦

未到大結局做完都仲有轉機
一定係咁架

一個字－甜
完

令人討厭咩
我覺得性格不合啫
佢都講咗唔明點解嘉嘉可以咁無原則
話唔定佢唔係需要一個永遠都就晒佢嘅女朋友
而係一個同佢互相有火花嘅人

咁唔代表timothy就係一個衰人呀
只可以話佢地係有緣無份

btw 支持 巴西龜同嘉嘉一齊

嘩嘩嘩

想認識多啲演員啫 以前未見過佢咁

強尼正呀屌

我寧願sad end
咁先兌現今集yeesa係公園講果啲說話

韓劇真係唔得
我試過了

想永續兵佑啦....

支持 馬芷晴翻去讀四年哲學變顛婆

一開眼又sweet又感動

你睇下現家幾點
個post不停推向1001

唔知呢 但真係多左

其實日韓劇應該放晒夜d做 反正你都cut頭cut尾

今集結論：有病唔好聽中醫老點

其實咁講

Sad ending嘅話係適合啲

同埋想問好耐 馬芷晴近乎全部場口
啲瀏海都好明顯gel到好硬咁 點解要咁做
睇返隔籬yeesa啲瀏海自然好多 起碼風吹得郁

日日朝八晚十咁咪書
仲有無精神洗頭呀

Sofiee未玩完

點拍都係班中坑、中婦做

仲要套套都係果幾個

賤na不了

Viu tv mon po員工！！！

岩岩重睇果陣見到巴西龜打俾yeesa之前前個月亮係滿月

但睇返月曆2020年2月29係農曆初7黎，照計個月亮唔係咁圓
check過其他年3月1號，2018年3月1最接近，係農曆十四黎，巴西龜會唔會回到過去去左2018

同埋覺得果幕yeesa同巴西龜講電話cut左線，好似有啲嘢咁

張松枝效力無綫多年未去過頒獎禮：做觀眾嘅機會都冇

終於有出頭天

要救天佑好簡單
只要令到yeesa之後嘅時空 唔會再有穿越呢個能力
Yeesa 唔識天佑 咁就可以救翻佢
一係就可以救到佢但係兩個人完全唔會相識
一係就天佑當兵入伍三年之後收死亡證

正視精神健康問題

學生妹未識打扮啫

套戲依家咁紅,緊係玩多排先

韓劇條公式接近一模一樣

最近覺得好睇嗰套叫《今生是第一次》

不過追完先發現套劇已經係幾年前拍

每個離開CCTVB既都例牌成功啦

個妹話自己已經係最後一集出現。。。
冇理由吖哥死個妹冇鏡頭
冇事既

個角色文字條路行唔通，轉做拍片都唔肯，要故步自封，仲亂發脾氣。
佢鬧嘅人係一直支持同畀意見佢嘅人。
有幾多傳媒人努力耕耘，由傳統媒體轉型成功，都依然做到毋忘初心？

香港人係流水抗爭，窮則變，變則通。
代入返香港，個角色似係老泛民，時勢要佢變，佢仲要故步自封，亂捉鬼。

教束果陣都好似係咁

Ching咁好心機

就算阿哥有事 劇組都唔夠錢畀阿媽同細妹飛埋過日本拍啦

好期待ryan為左救20yeesa死 21yeesa再穿返去發現都係無力挽回
最尾投入會長嘅懷抱

睇錯咗係ryan投入會長嘅懷抱

屌

會長轉gay都要係同巴西龜

問題係覺得佢好睇唔起自己女朋友
覺得佢自己就好偉大，女朋友就呃飯食

十足十d自己唔做野，不過就屌人白做既人

Ching識貨喎

穿越要講成本

真 場場都係洗衣店出面食魚蛋
feel到窮
加油啊！！！

巴西龜係嘉嘉架

似乎係因為佢本身個髮型 同套戲真係好唔同
你睇佢啞同學 彩鳳 劉依依 Maggie 同 馬芷晴唔同 (尢其係前個幾集)
佢係呢套應該無得梳齊蔭 變左硬gel上去 梳左呢個頭出黎

其實幾多錢係咪魯生話事

哇又穿左窿

絲打好勁

由一開始見到會長
再上網搵佢資料
就知已經動心

其實ViuTV 都有播

不過係中午（唔肯定係咪翻播）

唔知點解Netflix 好睇啲

親人外地出事但係冇錢飛去探佢
窮得好真實

會長真係呃yeesa係佢男朋友
到到2020佢地2個咩進展都無咁濟

Push.

因為改變咗時空設定

嘉嘉留返比我
琴晚有巴打po左嘉嘉ig出嚟
我由2020年stalk到2012年

yeesa都窮到連去日本做下research都無

佢有做開舞台劇，tv adv。

咁當然

係，完全冇諗過女朋友付出咗幾多先有而家嘅成就。
簡單嚟講嘉嘉同佢一齊係浪費咗八年，條仔冇愛過佢，只係自私精。

仲要拎個角色同香港抗爭拉埋一齊講，好嬲！

出生於香港的魯庭暉，早年在黃竹坑邨生活。曾就讀聖保羅書院小學。小學畢業後在南區的樹仁中學完成中一年級，再以優異成績插班入讀皇仁書院中二年級，並於1998年畢業。最初入讀香港中文大學生物系，其後轉系至新聞系，大學時期曾參加香港商業電台創作訓練班。到了2002年，他在中大新聞與傳播學院以一級榮譽學士畢業[1]。不足一年後，在2003年，獲英國牛津大學頒發社會學碩士。回港後便在陳黃朱梅廣告行工作內，曾承接多個大型廣告工作，深受老師曾錦程（KC曾）賞識，再被美國蘋果公司委任創意總監[2]。

一開始會長出場果陣成個光環咁 比假希望我地
導演你唔好以為剩係天佑黨先識寄刀片

係翻播 之前viu擺咗喺夜晚播
連登都有人有開post討論
庭沼珉正呀

sofiee正咁多

有冇最少六年賴啤le仁經驗？

真 今日送別嗰幕好Gay
問會長點會唔係鍾意yeesa 似呻醋
追出門口講一路順風 會長又曖昧笑

諗起18聖誕party 學會啲人問佢有無諗過要離開會長
佢話會對會長不離不棄

唔鐘意個角色一副憤世懷材不遇咁款，但係又要無料
最後又要唔抵得無喇喇屌9條女

屌，第一次留言上apple

屌我仲未上到

試吓講啲爆野出嚟

叫咩名？

剩係上到HK01

好典型嗰隻因為面子搞到同條女分手。
情侶寫照。

巴西龜又要會長又要嘉嘉

我反而覺得好似Evelyn Choi多啲

麥可怡留意到你咪夠囉

有無人每睇完一集都sad 到成日做唔到野 個腦淨係諗住會長同sofiee 個喊樣

sam sam

想像唔到大結局見唔到會長同yeesa一齊會有幾失落

諗起Ryan好慘

唔知有冇機會上載啲花絮呢，有啲想睇

又或者佢根本就係麥可怡本人成日出嚟刷曝光率

想像唔到過左星期五
無yeesa既日子

Youtube 有11分鐘

重睇啦

你又覺得我係

開個ac狙擊自己

兵妹刷存在感

睇翻二亂情迷

麥可怡用真名上網無人信

明明我只係係度推post 咩都講再講多少少馬芷晴

咪就係以為會有yeesa係兩男之間猶豫不決嘅劇情

拎返稿費未

咁既話我都係專心翻去搵bug好似係

好驚會長有事

無 係導演話印象深刻網民搵bugs

朱偉業
Credit 有名呀清

Ig有無就唔知啦

痴線 又推左4頁

已經準備好星期六日一次過睇晒十集

會長黨ryan黨誓不兩立
btw會長同Ryan係咪剩係呀妹報名果陣講過一句野

好講返場車禍
辰叔中風喺醫院, 預知會長無事
所以炒車嘅係香川+yeesa+Ryan+佢地架車個司機
究竟死yeesa定死ryan
定車佢地嗰個司機先係外國人

明明張海報咁融洽

天佑死咗
會長又唔受溝
我驚amazom都訂唔到刀片

會長：唔係問你
Ryan：

你搵bug搵到導演都應該記住咗你

係日森買咁多罩 係時候介紹下

起初被yeesa call去學會開live嗰到都有同場講過嘢

CLS ,導演要走佬喇

會長一眼都無望過Ryan

到時係導演寄刀片俾你

果陣會長唔係未返嚟咩
我重睇下先

事實真係帶唔到幾個去，個個要玩分身
利申crew

正常

情敵

好整齊

關羽？

日劇文化嚟
導編點都要收刀片

日本唔係收武士刀嘅咩

野生捕獲
辛苦曬啦 你地做得好好 我地好enjoy

辛苦晒

喺日本有無啲on9嘢發生過？
暫時信住先

可摸耳cap埋第一集會長係酒店開門壁咚yeeza嘅gif

我決定梳埋個武士頭拎刀片去公司搵導演

或者係寄畀麥可怡 嚟一招引蛇出洞

Apple....

自罰重睇 應該第三集

19,20YEESA入面個18YEESA睇FB咪見唔到Fiona死左
咁佢地個時空既18YEESA係咪會做其他野

第四集頭
第三集尾會長出場撚狗第三集完

完啦好嗎，點解仲可以繼續推向1001

太老套太cctvb都係會收刀片

你地寄少啲刀片 驚轉頭導演直接寄晒過黎俾我

甜撚到糖尿病

之前個六合彩同埋用IE 真係世界級博打

第23個post #316 剛剛遇著啱啱 • 4h

所以人哋話其實有 grandfather paradox

睇完
其實嚴格嚟講 會長連眼尾都無望過ryan
係Ryan聽到yeesa同會長相認之後眼紅

想試下改變
哇呢下好似土撥鼠之日

幻想下全世界都訂唔到刀片會發生咩事

會長個個解釋咗了 上個post
唔知啱唔啱

望就望係2021年三個人reu囉

試幻想吓yeesa個樣無咁靚就唔會咁甜

姊妹情就係咁樣黎

我覺得你捉六合彩個bug仲癲撚過捉dse cert嘅bug

之後導演post ig多謝連登巴送晒全世界刀片俾佢

導演收唔收到我包裹

其實係結局更加要寄刀片但我地一早寄曬

4K mon ready
5.1 ready

送定個bug畀你: Yeesa北海道班機嘅時間

有ryan就好甜

兵佑死就火魔你

DSE 個個好明顯
因為非同凡響都試過
余香凝張cert仲多bug過呢張
歐導唔小心入錯po 見到 可以PM我

其實如果呢句係遺言嘅話都幾慘

窮撚屋企電視有色差 諗緊拎電腦匿入被竇 定拎電話入廚房睇好

咁趕應該book私人飛機 香港飛北海道單程都好似係四皮幾五皮

有

收工各自搵地方食飯，點知其中一個crew中撚左伏，屙撚到七彩

然後煞科飯帶左我地去同一間

嘉嘉Fiona咁有錢 實貼俾佢搭
所以我唔擔心錢銀個方面

多謝連登先

電影無得翻睇 嗰張我又無睇到咁仔細
你真係好鍾意捉bugs

要記住我地咁夜仲推Post你地拍得好好睇

開佢名啦

最後成team人仲有冇人出事

「日本咁利害咁多年附近都冇垃圾桶」
– 張辰

其實係Fiona 落仔而無死到果刻，未來既時空已經改變，但係同時會有D 事情必然發生，例如2019 yeesa 見到2018 yeesa 被困貨車，2020 yeesa、兵佑同會長都會出現係北海道.......簡單黎講似係命運石之門世界線收束，支節係可以改變，主線要重大事件先會改變

對數字好敏感 一望到 記得套野邊年拍就知唔對路
我對數字bugs好敏感 劇情bugs 會知但慢好多

btw 個張cert好似有三個bugs

啱啱睇到有人話要呢張

呢度我要投訴下

藍 Viu app響55吋大電視睇劇會像素不足起曬格

可摸耳搞搞個app嘅resolution setting

定係我要比錢先可以睇4K?

又喺到自己推post
會長：Yessa你夠啦，你可唔可以認真啲呀

探完老婆之後就係嗰陣風要帶走辰叔
老婆係咪一路等緊辰叔有朝一日返嚟探佢

幫你寄刀片報仇

屌咩仲有 你講埋啦唔好吊我癮

講母子戀。。
同沈震軒真心正。。。男神級。。

完左套劇
你開個新post
入哂啲gif

韓劇似tbb劇 唔係想帶咩訊息出黎
通常都係講下愛情就算
點解天與地依啲會俾人叫神劇 就係因為佢地有訊息帶出黎
就算唔講劇 日本漫畫好多都有訊息帶出黎

btw,會長真人都好正1:37 好cute

佢本身都唔係拍4K
放大4K都無用

搵搵先 個陣睇完有寫低

套野為咗睇藍美君有幾撚作狀同難頂

可惜佢返左tvb，雖然有男一做
但tvb d劇

我意思係非同凡響個張

嗱佢無講係導演帶隊去嗰到食
唔好借啲咦又寄多塊刀片畀羅導先得㗎

點解會長唔落多啲力溝Yeesa啊

點解Ryan 00:00救左17 Yeesa之後
下晝同20 Yeesa傾電話可以當無事發生過嘅

終於自爆

真係不了
好憎人成日覺得自己懷才不遇
佢so call有料其實一路都只係自己覺得

真係同堅持/抱負無關

本身都想睇江若琳 沈震軒
點知個配對竟然係咁
再加撐警劉美君就不了

咁直播果陣係1080？

又唔一定係導演嚟 帶佢哋去姐

會唔會整到彈App

呢排先睇神的測驗 又幾正 有興趣補完

本身個app睇應該得720p 左右

睇劇睇到要抄notes？

呢個鐘數仲邁向緊1001

你唔好咁講++無遺背良心出賣香港人
佢想做嘅嘢就係直播/拍片
觀眾想睇嘅嘢都係靚女直播/拍片
只係市場上均衡

作為一個商科撚真係唔明有咩問題
見到++比人屌覺得好無辜

我都覺，睇重播睇到好唔舒服

當然啦

就算1080都有分壓縮程度
用咩codec 用咩剪接都有影響

Oh 咁無嘢喇 ching唔洗專登摷notes

好認真

我老豆俾我導咗睇第三集2月29
之後星期四佢自動轉台睇2月29
佢平時都係tbb慣性收視
佢睇完2月29之後話呢套劇真係要畀心機, 睇如果唔係會睇唔明
講真2月29好定慶x年好 真係好明顯

但係App版睇replay都起晒格 冇得好似netflix嗰種咁

導演唔搵巴打你過一過Q先真係晒晒

聽朝瞓醒應該開咗新post

真 今個星期先見到余家聰有愛情神經
唔夠嘢鋪佢同yeesa嘅感情發展
變咗呢刻yeesa都無咩兩難嘅感覺

仲有一個未解之謎
Ryan喺醫院問2017 Yeesa而家幾多年之後
Yeesa答2017

究竟點解Ryan會嘆氣
睇到而家都唔get點解
但第一集見到已經好在意

想講兩套劇個intro(播完廣告之後番劇段音樂)
好撚似

寫低咁癲
睇劇係為咗捉bug咁

網絡問題

好鬼癲，好少見到live完仲推爆po

因為20yeesa電話重要又緊急好多 所以17yeesa可以擺埋一邊唔講住

因為眼前唔係一個
認識自己的yeesa
都對自己有feel的yeesa?
熟悉的陌生人

佢知眼前呢個yeesa係穿越過嚟
然後答2017之後知道呢個yeesa未識佢

瞓先，你地加油

我係度諗其實之後佢地唔咁在意去搵返個司機同搞佢
可能根本就唔會有意外發生
即係有好大部份係佢地促成既
當然都係命運令佢地咁做

打漏字等你好高期望

好撚多野可以玩上個po仲玩尋景點遊戲

每個鐘數都邁向緊1001

Post23 開始嗰陣其實已經live完

幫你諗埋
最後未來可以改變,無車禍
然後4個Yeesa一齊喺雪地跳起yeah

即係佢本身以為自己救嘅係2020 Yeesa?

早唞啦

係咪得我一個覺得佢段caption好作狀

想實現夢想冇問題 但佢根一直犧牲/消費緊身邊嘅人
然後扯乜野去抗爭到 燥燥地

你就好 我老豆兩套都睇唔明都仲係要睇cctvb 要我入房睇二月廿九

好認真 仲有麥巴係咁搵bug

點解有4個yeesa

即係所有嘢都無改變到
2020既Ryan已經知yeesa識穿越
佢行出病房打嗰個電話可能就係第八集yeesa打比ryan話辰叔出咗事？

咁都係同啲戲友傾計 討論套戲 時 留低既紀錄

係我要呀 多謝巴打
好曖昧得黎好合理

佢已經咁遲先交到片畀viu
再加一重qc想迫死人咩

下個po 應該試吓ff啲暴走劇情

所以咪癲正常live完冇乜人討論

我都頂唔順冇睇

呢套藍美君好似係監製

自肥劇

2017 2018 2019 2020

2017係街蕩既Yeesa
撞車yeesa
橋上yeesa
2019去車禍現場個yeesa

搞到我成日以為我老豆終於開竅睇viutv

發揮創意嘅時候

我都驚佢交唔切片

導演要搵呢啲人才

仲有個匿咗喺網吧入面

瞓先 po25見

真 我由20追起 心諗點解23已經係事後討論都可以爆珒po

大家聚集喺雪地見到無撞車
咪2017 2018 2019 2020 Yeesa一齊跳起yeah囉

我其實都睇過兩集慶x年
覺得佢太cult 成日好似想搞笑咁又唔好笑 唔知jm9
唔明點解喺支國會咁收得

其實我懷疑個科唔係VA 不過無從判斷唔討論

好直覺咁認為香川先生就係導致交通意外嘅源頭所以想從源頭阻止事件發生
但其實冥冥中就係呢啲舉動導致交通意外發生

Live又討論，重播繼續討論，我就嚟要睇第三次

我有興趣

齊人之福

我本來以為吸引力法則（同樣喪母）yeesa會揀余家聰

召喚導演

爆下等大家傾得開心啲唔好咩

如果唔係20會長同17yeesa認係未來男朋友
Yeesa返到2017就可能會同Ryan正式開始咗

導演就黎打撚死我啊
你地仲推

其實每套戲出街之前都應該要有一team人做debug
不過都係果句，冇budget

如果有budget 拍多五至十集 加多啲感情線俾會長同Yeesa 可能轉有轉機 可惜 會長我要你啊

我望住馬芷晴同Krince 張cert對比咗好耐 諗緊我仲有邊到睇漏咗眼

四個Yeesa一齊擋停香川先生架車成功阻止交通意外

唔會啦
yeesa都係驚自己出事
會抌低Ryan自己一個
點知…

係喎 未搬過嚟新po?

會長要戒煙先考慮

漏左係2019年冇穿越過黎

無啦 係差在下面係咪真係VA啫
好似跟字母排 所以合理既

Dllm四個Yeesa一齊圍撚住香川
我驚香川真係嬲到落車斬佢哋

拍咗拖逼佢戒

呢度已經#八百幾
Post 25先跟返尋寶尋景點喇

點解係crew要返 你有無咩幕後花絮可以流出先

有冇興趣交底下你哋去咗咩景點我哋中左幾多

觀眾想要乜咪比乜佢囉
商業世界就係咁簡單
(唔計奶共)

下個post先玩整合
或者搵個post專登整合
大家唔好推住

第一集會長喺酒店房聽咗個電話
跟住話咩 「你有無搞錯呀，我諗辦法處理啦」
應該就係巴西龜知yeesa去咗札幌
所以打比會長

突然諗到940920嘅意思
9+4+0 / 9+2+0
=13/11
-->11月13日

以為自己有精神病

睇live嗰陣聽到呢句笑咗出聲下一秒就暈低
個反差大到

有少少唔同，睇個款似係初版，因為我都係好奇有咩分別就興起執咗下啲chord (雖然整到一半開始悶，同佢人聲遮住音樂聽唔到，所以少少鳩嚟 ），有興趣可以改下

四年一遇 | G | Cadd9 Dadd9 情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩 | G | Cadd9 如你病了 我都顫抖 | Am Am7 | Bm Bm7 我在我在 我站在原地 也不管輸光了運氣 | C Am | D Dsus4-D 為求沒有一點 距離| G | Cadd9 Dadd9 和你共處 我都驚慌 說話未平靜 | G Am | D D7 何以自處沒你一起 | G | Bm 我為你生 也共你喜 | Cadd9 | Bm Em 就算他生再遇你 未必想像般淒美 | Am Cadd9 | Bm Em 總不能？？？？ 遇上當天的你 | Am Cadd9 | D 時代再變亦要共你一起| G | Cadd9 | G | Cadd9 | Am | Bm | C | D 願再見沒有？？ ？？裏遇見 | G | Bm 為你生 也共你喜 | Cadd9 | Bm Em 願你今生再遇你 挽手經歷多淒美 | Am Cadd9 | Bm Em 卻不能時光裏飛 但這告別 念記 | Am D | Em Ebaug 也許盟誓 都不再受理| G/D A6/C# | C | D| G | Bm 一起到下世紀| C | D 總相信沒有別離 | G | Bm 若有天 雪地中 相遇 | C | Em 人海中 雙手？？？ | D | C 讓雪飄 親你| Bm Em | Am Cadd9 | G

似會覺得自己撞邪
日本係咪有雪女傳說

早個po已經講緊辰叔係中咗武肺
同埋香川被4個yeesa搞撚到癲咗變殺人狂 開新劇

其實我跟拍完都唔係好知拍緊乜

剪埋先至知咩事，最清楚成個時空嘅係導演

係咩日子？

又瘋了一個

自己Google下

同Fiona facebook全家福碌落啲啲RIP一樣

痴線三點幾仲推緊post

cls

你地痴撚線嘅都 幾乎中哂

墓誌銘

求職平台

Po張日本相嚟睇下

痴線佬

上水老翁俾磚中頭

11月13日是陽曆一年中的第317天（閏年第318天），離全年的結束還有48天。

連登起底組

但除非係廠自己設計搭建一個新地方
否則係條街拍 實會有人認到邊度

依套劇搞到幾多人痴撚左線

你小心講嘢喎

實好㗎有無再多啲嘢爆先

基本上都正路
你點執到Cadd9

罰你番2019年再過一次2019

如果有debug team會想加入/旁觀

咁同套劇有咩關係

9結局會痴多好撚多

外國IP都check到

中大戰 期中一日+晨曦行動

屌 笑咗出聲

大結局嗰日呢度會有幾多人發癲

多謝

札幌老翁俾磚中頭

你問我 我去問諗13/11個個咩

真心凍到仆街

好多隱性痴線佬褲袋已經準備好刀片

香川先生中磚？

Timothy認為++ 喺一個咁有問題嘅社會都撈得風生水起，咁++ 都好有問題
無論++ 幾努力，Timothy都覺得++ 做緊啲錯事

下個樓主記得喇 好似係post20嘅事？

冇獎問答：香村先生聽日會收到幾多刀片呢？

其實我想問好耐
導演係咪睇波 又香川又南野

張黑人圍撚住白人女人meme
變左一排yessa圍撚住香川

0
因為導演代收哂

又獌又猁

又一個癲佬

所以都要一齊追劇

眾Yeesa：點解你要車死我…

又唔係得個推字嘅單機鳩推 keep住有人傾又無乜所謂

終於留到名

如果21，22，n咁多年Yeesa都返黎同一日搞9佢 佢會唔會變真痴線

係 明明見過哂啲畫面，都係有驚喜

巴打Miss 咗？

我而家好肚餓

以為自己撞邪

點解個viu tv app 睇唔到最新一集

你似係花生team多啲

再爆死全家，不了

佢自己撈唔掂遷怒於++啫
如果佢風生水起佢就唔會覺得個社會有問題啦(非政治上嚟講)

就咁拎支結他彈覺得似係add9囉，同埋好似有個9音，冇double check，去到尾開始鳩嚟冇理到啲voicing lu

係去到最後果段真係聽唔到，個voiceover蓋過咗音樂完全聽唔到

張圖9搵，所以好濛

食嘢，再睇重播

唔好再爆 留返D驚喜俾我哋可能兵佑冇事

正是

頂

網頁版

可以譯返日文

最後辰叔發火,收鎚仔

又要笑多陣先瞓得著

Hi葉巴 終於見到你

好正

絕對可以互相促進旅遊業
對大家都有好處

如果無拍呢集黑市佢就唔會識揸電單車

依家整，我仲要唔記得加年份
但辰叔邊年出世

我都覺得佢太執著太唔識轉彎
其實++同佢講的野又無咩問題
++係想鼓勵佢順應社會變化
因應社會同科技進步增值下自己
但佢就只係想守舊同不變

原來Timothy有份演神劇全家覆

我都好想食

9估下有冇其他意思

#觀眾開始暴走系列

佢撈唔掂係因為越來越少人重視文字，++ 日日拍片都係幫兇

個朋友俾埋個格式我搞到我個腦即有張黑白相係腦，忍唔到手

半夜三更貼美食圖

暴走觀眾系列

咁都有得賴，一日最衰都係佔中

load極都load唔到
廣告就睇到

頭先去左因式分解 2*2*2*3*5*7841

痴線又多一個

諗返起會長同yeesa好似冇出過街街只係係神聖幾何單獨傾過幾次

係 文藝青年嘅交流嚟

車禍現場嘅手帶會唔會係RYAN自己整俾自己？

兵佑話係香港有stage2 會長係0啊

喂差少少 不如推到1001 然後起好post25嘅圖文資料整合？

你應該整胡適嗰種
相喺左邊，黑底白字喺右邊
各佔一半

兩三集就一年，冇時間拍哩啲嘢

可以啊 幫手快手推埋

你岩，我依家整

係啦 佢整嗰幕枱頭都仲有剩低嘅皮料&疑似半製成品
整嚟情侶手帶嘛

呢度好多顛佬

巴打多謝你地好耐冇追劇

我想問預告入邊yeesa話所有嘢都係因為我而起
唔想再後悔呢句野係咪未出？
睇返預告見到yeesa粉紅色衫喺雪地度合實雙手準備穿越 呢幕係咪都未出？
如果係真係好似會係2021佢返去救Ryan呢個結果居多

一百步笑五十步

Jeng 大家啲刀片又多一個用法喇

4點都嚟緊都推咁快 好痴線

天堂reu?

我呢啲無用既
點夠大家又P圖又整gif
又寫譜

大家咁話啦

就嚟要捉晒啲連登仔去睇精神科

係導演逼出好多痴線連登仔

唔好唔記得佢都係一個連登仔嚟

相煎何太急

推爆一個先

開定25啦

pish

差兩頁咋

播完劇即晚爆兩個post係咪未試過

好似第二個人咁 認唔出

好似真係未 琴日都係捱夜推爆一個

真 佢先最癲

dse 張野有咩bug ??><
同李敏好靚女

16年打後得翻4份卷

push

仲要係凌晨四點

李敏演技幾好

入去聽歌

有靚 演技又好J死

中文科12-15仲有5份卷
但16年起將其中兩份合併
得返4份

細妹應該係考19DSE
但劇入面張cert
中文仲有5份卷

唔知邊年出世，冇得整埋個出世年份

Cls

梗係臨完場接到call全隊人集合出動啦

召喚導演解畫

羅導演答問題啦
我無話過要寄刀片好乖架

寧願crop咗辰叔少少都要留住支酒

#461

酒先係精髓

枝酒係辰叔性格既一部分

解咩畫
係咪解點解唔放垃圾桶

係解佢幾多歲

日本人唔擺垃圾桶好早就知

解畫辰叔邊年出世

有冇人開定25搬晒啲嘢過去先

有人話日文先岩順手整埋
麻煩導演講下幾多歲，我整唔到個年份啊

好撚痴線啊大佬

搵人開定25啦

已經幫巴打call左青山

你開唔開25

搵人開po吖

人哋po咗張真嘅cert omg 真學霸

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

開啦開啦 最多唔笑你痴線

開左了
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

會長要去日本做同一樣嘅事情
係為咗令2017 yeesa會翻去揾佢
如果會長唔揾yeesa，yeesa根本唔會研究點樣救自己。

thx

女主角好靚

點解咁夜都要爆

恰一恰起身睇波 一醒又推左十頁

一早訓左個d聽朝訓醒發現又爆po會係咩感受

無一晚係唔爆

每一晚都係推爆一個po先訓

仆街 已經爆咗